上唔到前線既你都可以出一分力架

大家要繼續捐錢比612 星火 今日好多小朋友比人拉 都係多得呢班律師幫手 出到幾多得幾多

612:

星火：因為星火比人搞所以未有户口，但仲可以支持架

在這段期間若蒙同道們繼續支持，歡迎考慮到以下網址選購物品或自由定價之禮品卡

所得款項將一如以往用於義士及其家屬身上。

推

Tui

Push